（建議置頂）紐約時報分析中共心戰，分化香港手法。（中文版）

面對國家級心戰，各位手足提言警覺
記住
不割蓆，不分化，不篤灰！

自推

推

我係P牌連登豬，推推推

[国慶就到] 十月一日，全球反共日

知己知彼

想睇英文的手足
睇埋呢篇，都係Foreign Policy嘅專家分析極權國家心戰
紐約時報指出中共心戰師承俄羅斯Putin嘅Disinformation War，
大家要裝備我自己，有時間就睇下：

- 講Putin點用心戰文宣打殘Ukraine。 - 支共就係學普京。

我哋嘅對手極強呀各位

未夠數呀 呼籲 定性共產黨係恐怖組織全世界先可以出師有救港人呀 快簽呀